# 欢迎

首先欢迎你加入本项目！:sparkles:

本指导会带领你熟悉包括创建分支、提交和并请求、审查代码及合并分支等贡献流程。


## 贡献指导


下面是一些帮助你开展开源项目贡献的指导资源：
- [Set up Git](https://docs.github.com/en/get-started/quickstart/set-up-git)
- [Collaborating with pull requests](https://docs.github.com/en/github/collaborating-with-pull-requests)

## 提交bug
组织良好，细节到位的bug报告对项目来说有不可限量的价值。

提交好的bug报告应包含：
- 搜索issue来查看是否已有相关的bug已被提交，你可以在该issue下进行讨论
- 在一个单独的小的测试场景中复现bug
- 提供一个重现问题的实例
- 提供与之相关的日志和信息，如在什么系统环境下发生，报错是否一致，以及相关服务、数据库情况

## 合并请求

再次感谢你对于贡献本项目感兴趣。显然合并操作是开源项目的重头戏，在开始进行进行合并之前，请确保完成了以下事项：

- 阅读 [README](README.md) 来了解项目概况。
- 阅读并依循 [Code of Conduct](./CODE_OF_CONDUCT.md) 以保持我们的项目整洁可维护。

在以下情况下，你应该先考虑提交issue:
- bug修复，我们可以在issue下先进行讨论
- 增强功能，我们可以讨论是否是项目的解决范畴，以防做无用功

你还因注意：
- 如增加了新功能，请在相关文档中进行介绍
- 请确保commit提交分片合理，提交信息清晰有逻辑
